[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (4)

主演:
李知恩(IU)，呂珍九，申正根，裴海善，表志勳(Block B P.O)，康美娜(Gugudan Mina)

2019年，首爾市內變化最大的市中心正中間，位置於黃金寶地 — 明洞的古老破舊建築物，乍一看就像準備重建的空建築物，但仔細地看的話，其實是經營中的酒店。

如果早上的話，在那前面有數百萬的流動人口經過，卻幾乎沒有客人進入那酒店裡面。而在開始入夜、路上變得更冷清、市中心也入睡之時，招牌便亮著燈光，酒店樓層亦會升高的....德魯納酒店。

靈賓專用的德魯納酒店裡，超精英酒店管理人具燦星擔任著總經理，和乖戾、脾氣暴躁的社長張滿月一起，為特別的靈魂客人們提供特級服務時發生的故事。

社長ig

Full OST:

講定先
請勿劇透

星期一至五晚20:30 ViuTV
一齊睇

lm

想睇恐怖鬼

興奮 做咩起身

Zero nine差完電了

IU

呢度feel到社長動搖咗
Btw有人問頂級靚女係邊啲 起碼金泰希 韓孝珠嗰啲級數啦

心動

女朋友

正

真係衰多口

孫藝珍？

我覺得佢好麻麻

咁樣都氹得返

金泰熙no.1

好靚呢個look

老屈社長做保鏢

都係啊 差啲漏咗珍妹

iubbg

OST好好聽

Iu

睇完hi bye ma ma

見到有巴打話老母覺得iu唔靚 我老母都係咁講

快啲做恐怖鬼啦

我呀媽話梨泰院女主仲靚過iu

首歌好聽

可惜佢嫁咁俾呀rain

唔撚係嘛

If I feel alright

吓，唔L係呱

嚟啦嚟啦

我都好好奇係咩料子

來了來了，13號房

13號房

留名先
拖到而家都仲未有時間睇

覺得暫時未有人可以超越到佢

其實iu都唔係sell靚 真係sell歌聲同才華 佢自己都知自己唔算好靚 所以冇去sm面試 淨係去過jyp

間 bar 叫醉生夢

驚驚

有心理準備，唔算好恐怖

女人同男人既審美係唔同既
而且同金泰熙李英愛宋慧喬孫藝真果啲比的確係仲有差距
可能仲係太妹妹feel

快啲啦
好期待有幾恐怖

不過我覺得成套野最感人果2幕都唔關IU事

兵仔個角色配音配得好好

呢個離譜咗少少 梨泰院女主角同鬼怪金高銀似同一type樣

以前唔係，但係宜家真係幾靚

之後有無講返404號房

唔㩒鐘/敲門
冇禮貌

有

金高恩有氣質

我反而一直都覺得宋同全智賢果啲一啲都唔靚

驗下眼

靚唔靚好睇個人
其實我覺得李英愛唔靚，iu靚

係 我呀媽都中意金高銀

諗起劉以達
大夫~~~

又唱得做戲又好

全部人真係咁絕情

所有同事一齊後悔

好有哈利波特feel

全能 電影都準備拍

自私鬼

講得岩

學生妹性格變成咁既

佢老友luna都唔靚 咪又起sm出道

細細個睇天國的雞批已經j佢做奸角做到咁靚

估最後三隻鬼會後悔救返男主

真係好冇禮貌
唔敲門 唔出聲話有room services

遲啲準備睇The King

有驚喜

但呢套拍到佢好靚

係就係唔使死
但係要用害死自己嘅人嘅身份

係咪之後會同隻鬼fd左

我估男主會進化打爆隻鬼

個樣有啲殘都咁靚 佢真係算完美
好少睇佢啲戲 啲人話佢啲戲唔掂 唔知鬼媽媽有冇進步呢

屌，呢度先賣廣告

佢話iu個樣無咩特色

發左福 師奶左

喜肉啊 唔好吊我癮啦

viu tv識cut

其實IU真係唔算係sell靚

佢啲戲唔掂？我有冇睇錯
N年前套天國的雞批做惡毒心腸既女人已經好勁啦喎

唔知點解韓劇播哂成首都唔覺odd
cctvb一播就好odd

呀Rain識食

係柒

孫仙
我個名

嗰陣得14/15歲 有啲baby fat 跳舞又唔太得 真係睇唔出可塑性咁高

因為tvb得一首 播足成套

係囉iu sell歌架嘛

得一首狂loop
仲要錯moment播梗係

吳弱雞

我都覺

因為啲歌手唔掂 乜撚嘢菊梓喬吳若希

起歌

無論世事變改

我細個淨係睇天國的雞批 但咩都唔記得了

點解個電視無得雙語

iris時勁索，但戲真係差少少

有聲

連客人都唔見就想走

韓劇ost真係好揼本 10幾首歌 高質過日台劇 ost真係好高質

屌走啦

得罪方丈想走

滿月

IU心軟

睇過龍八同一套古裝戲 但唔記得咩名

kiss

iu

社長好型囉

屌

𨳒

錫錫Iu

first kiss scene

係咁恐怖環境咁愛情

保鏢來左
點解要嘴

IU呀

做乜撚
咁就得架啦？

隻鬼心諗

喂 what the hell is doing

睇到我火爆

情侶尷尬啲定隻鬼尷尬啲

隻鬼：我都要錫啊仆街

有無人解釋到點解要咀

我一定反而勁激動

韓劇係咁架啦

可能我係男
好唔鐘意咁奇怪

我想睇鬼呀屌

唔好出聲 唔好呼吸

IU香吻

隻鬼: 好閃呀

原來錫錫就唔會望到聽到

純粹想

我始終覺得呢個位太急

我又要錫Iu

隻鬼黎個時候應該呆L咗

仆街仔

做乜

接受唔到囉，咁撚夾硬來
為嘴而嘴

貞子咁款

隻鬼似想一齊玩3P

太妍

我諗起殭屍 對孖妹

屌你老母貞子幾時移左民

我都係
都唔知做乜鳩
好唔make sense

死人具燦星扭嚟扭去 又講嘢 叫咗唔好出聲啦

點解咁惡既？

隻鬼咁恐怖
班同事叫佢入去真係想玩死佢

好慘

怪怪地

後兩集會講

隻鬼俾人撚。。。

其實都唔恐怖

好憎人類

viu 應該要好後

見到隻鬼個樣一啲都唔恐怖

小部分係出於葡萄
但成件事好odd 錫完又唔係解決左隻鬼

其實隻鬼唔算恐怖

屌好恐怖

隻鬼識09

扮聲

咁邊個放13號出去

你地班連登仔又呃我
又話好恐怖

扮張滿月

扮iu呃佢返去

俾我見到你哋姐，我都癲

呢個女演員真人幾靚

女人都唔中意

哦原來係扮聲

原來真係果隻

屌on9

召喚經理

仲以為停喺呢到

Cls
而家睇番都驚

小丑回歸引誘人

心動了

九尾暴走咗款喎

人地張滿月洗撚你保護

走咗出去

要出去殺人？

青山走犯啊

住客唔係俾自由出入咩

呢隻野好猛喎

主人
佢走撚左呀

我覺得攬攬依part反而仲好
kiss個part太怪

Iu洗你救咩

IU:

佢地兩個

只係搵個藉口攬社長

呢隻太惡 所以唔俾出去？

攬撚完未？抽夠水未？

Kiss果幕睇多次都係怪怪地

睇唔出經理咁勇敢 會翻轉頭 應該都幾在意社長

2 part 都好怪

咪臭係，死仔又乘機抽水

個阿叔反而幾fun

係咪衰，放埋隻惡鬼出去

點解會冇痴線

唔記得就一齊睇過 唔劇透喇

你老味，又攬又錫，我都變隻鬼

攬都ok
kiss真係唔知做乜

屌唔係話唔好劇透咩

點解會癡先得架

又抽水

具燦星看得自己那麼高

個配音真係配得幾好
連韓國既哎呀都配埋

你估個個咁自律咩

走左隻鬼都無野咁

咀完扮曬無嘢

見到咁嘅場面我都癲

+1

唉o 唉o 唉o

暗爽

呢個kiss猛料啊 成出好少kiss咋 我接受

膽小鬼都係鬼

韓式哎呀

書生正仆街

咁咪軟禁囉

好鍾意ya啊xi啊

狀元喎

ai c

滿足牙月嘅私慾

唉xi 聽落好粗

BTW 仲以為會kiss前就cut 留聽日播

書生不嬲仆街

莊惠

性騷擾 一齊瞓

最後 派出死神追殺
劇透唔好睇

咁要cut半集

李知恩圖報呢排做緊咩

欲知後事如何 請看下回分解

香港配音不黝唔差
我第一次睇韓文
今次睇配音

開膠po 前日定尋日先開完

為咗香港語配音，我專登唔上viu睇晒韓版
等得好辛苦

我都係，想睇吓佢會配成點

娛樂台po金剛棒

Po校服柒柒地

準備不停見到美娜了

我以為隻女鬼想擒鳩男主角入衣櫃姦添

嚇死班女

唔係鍾意佢下話

見親po就好想笑

好尷尬

seulgi

國父裝

屌，原來兵仔有感情線

po扮on9仔又真係幾似

眼都突埋

RV OST

怪叔叔

個姿勢嚇死人

mina幾正

我個人覺得呢條線都幾好睇

笑死

出黎溝女

之前見到有人話佢個下巴好好戲笑撚死我

自己都係鬼
用十字架

奪舍學生妹又幾正

占順好得意

係好正

著高踭鞋返學
香港係咪得德望先會咁

美娜好得意

連埋wifi

rv

係喎

不得了

咁樣就有得交換電話

又一條感情線

的確係佢個下巴交到戲

咁青春

傾電話點計法

抄牌

貼面似大面bella

溝女

可以隨時搵佢啦

嚴重來講，佢有殼的

同埋明明美娜個靈魂本身都係鬼嚟
係上咗人身啫

格

牌都唔撚洗抄

mina最後都sad㗎

gay

po都好得意

成套唯一忍唔住喊就係佢果個位

痴線
冇啦啦困住人

屌好慘

陰間啲黑科技， 應該勁過美國

鬼做ppt present

PO個配音配得都好好

唔係嘛，都係要死？

佢哋對總經理好殘忍

睇落去就知啦

夠哂低能

唔好劇透啊

好能型

會唔會用zoom

喊可以好多原因既 你自己睇啦

好似唔駛死

係配re:0個菜月昴 緊係正
覺得佢配菜月昴好過日本

夾計整佢 好慘人類融入唔到佢哋

唔好啦，佢已經好慘

第一次睇嗰陣覺得佢哋好自私

呢條裙好靚

啲鬼都好自私

佢地口硬心軟

佢地唔係驚具燦星係嬲
係覺得尷尬

愛蜜莉雅bb

金宥娜真係好正

根本班職員同藍屍一尻樣，為咗私利可以出賣其他人嘅利益

連韓式既嘩都配到

屌，d鬼以為佢on9仔

俾老屎忽排擠嘅新人

都係一個藉口嚟啫

踢走隻耳環

486配得好貼地同抵死

講還講 唔好唔小心劇透啊

香港配音萬歲

互相篤背脊

佢地仲得閒傾偈， 首要任務唔係捉惡鬼咩

其實
今晚個啖係咪滿月初吻

始終覺得配音唔太夾iu把聲

應該係

蘇格拉底問答法

具燦星儍唔哂

其實就算張滿月走咗都有下一個社長架啦應該
如果輪迴係咁重要既設定

勁正

死仔擺明溝緊社長

咁樣撩女咖咩

係咪咁多年嚟第一次有人對社長咁串

好港女

後面會有交代
繼續睇

總經理好進擊

上秒媾女，下秒凝重

社長都攞明溝緊佢

延宇

嘩 屌

應該係啦 發夢見到社長又得戚

社長，我愛丫

𨳒你啦，借啲易溝女

男女主角開火好正

佢地嘈交好睇過Kiss

想睇啲鬼故多啲…
講佢地好鬼悶

諗起愛回家大學咁教你架咩

Bgm

好撚串

我肯定愛你

D ost正到

又要等星期一

咁樣話唔愛
唔愛仲撩

大學做嘢，唔使你教

can you see my heart 同 can you hear me 都係最撚正既ost

情敵出現了

有iu嘅戲好多都好聽

下集喊到仆街

公主抱

娶老婆

今日星期四咋喎

正，因間去睇

冥婚咁癲

社長呷醋

呻醋，仆街仔得米

得rv個首唔係iu

一講古代啲嘢就播can you see my heart 我覺得首歌代表滿月同清明嘅故事

憑咩同IU社長爭

咁樣係咪冥婚

Another day

下集又好好笑

一定係啦

預告講左
係

你唔愛社長，我愛

All about you

好sad 唔係咁易放低㗎

09真係好癲 冥婚都肯

Done for me

嫉妒吧社長

首首都咁好聽

好好笑喎我覺得

我最鐘意 can you see my heart, done for me同 all about you

首推done for me

sorry for自膠

最遺憾都係IU自己個首唔放入碟

我都覺得好笑多過好喊

個重音真係好撚正 聽過呢首一定明

仲以為冇人鍾意done for me, 隻歌一響個感覺好強烈

咁可能未播到 我記得第5集尾係sad喎 中間就搞笑啲

有埋rap

Punch啲歌真係好正 嗰陣聽stay with me又係又呢種感覺

開頭8集基本上都無會喊既位 第一個個人喊位係

步步 鬼怪 德魯納
呢三套嘅ost係我覺得最好聽嘅

勁正喎 一開頭已經好撚有feel

冇人提Paul Kim so long
之前睇begin again 佢同太妍去busking 仲期待住兩個會唱ost 點知冇唱

編劇真係好屈機 將人生哲學 生死輪迴 用酒店黎比喻
cctvb永遠都拍唔出

吓，個老經理走嗰part我喊咗

其實learn on me同remember me都正㗎 一聽remember me會自動諗翻啲劇情 有畫面好sad

我都喊咗

舊年11月睇韓場聽左live

唔好拎cctvb黎比較啦

老經理
現實老經理同IU都好好感情

呢個都係既 miss左

拎CCTVB比較係侮辱左世界上大部分編劇..

邊個live? IU?

IU con paul kim guest

印象中當時all about you係長霸melon榜第一
之後remember me出都做過第一 但都係all about you企得耐
再之後就係 so long 一直到劇終

信聽泰

Done for Me 高唔高?

唔記得
好似heize個首都唔夠太妍個首抽
係so long 先贏到
去到劇終 melon榜大概係
1. so long 2. all about you 3. remember me

有錯勿屌

taeyeon all about you live

老婆..

仲有Frozen Cushion..

我鍾意done for me多啲

成首個精華就係個重音

iu con嗰陣中段真係釣哂魚
嗰幾首慢歌舒服到 再加埋熄燈

聽到個重音就會覺得有嘢發生

睇到一半無睇

走寶啦
一定要睇晒

留名

幾鍾意iu啊 西臉幾正 有古裝有時裝

Viu每集個標題..

燦星堅決反對

雙數集數係viu自己作
單數就順移一個

睡覺去證明

15分鐘倒數

開波

go

埋位

聽到小月load左另一樣野出嚟

推

得老衲

條仔個樣都幾7

小月

現代好啲

IU格離條仔咁柒嘅

以為得我覺

師父

共同觀點

現代幾型

小穴

古裝柒

兩個都睇睇下慣

鍾意古代>現代

頂唔順轉番韓文

OST

頂

一樣打得下。

柯su

其實都岩呀 叫 小月

社長好揪啲定小玥好揪啲

以為手指會郁

開始冥婚情節

係陽間搵， 好害人

屌你咩
你唔想個女孤令令
有冇諗過執到嗰個唔想娶隻鬼

間酒店大堂真係好靚

睇落去

延宇仲樣衰過男主

IU真係睇心唔睇樣

雙倍奉還

Agger 現代無乜feel

開始識比說話人地聽啦喎

放心 唔駛透都知邊個執到

雙倍奉還
諗起半澤直樹

覺得男主角樣衰啲

明明就係你地自私同仆街

IU西面真係世界級

我冇所謂

現代條男主女主條line冇喊過

iu吃醋喎

我無所謂

呷醋IU

點可能

鬼都會行到攰？

好正

嬲嬲豬啦

真係冇feel

IU呷醋好好笑

呷醋

記仇

條女扮嘢

會
滿月都會攰

仲以為鬼係飄

Iu條裙好靚呀

IU呷醋樣

fat fat了

滿月係鬼咩？

小月個背影

格硬搞婚禮

我都好似係

Nescafe

廣告

個廣告直入到

部機咁正

同 CCTVB 一鳩樣

San實係咪韓文都係咁讀

韓劇不嬲好多植入式廣告

山切斯

frd埋

只不過係自唔自然咁解

山神

374

好溫柔

好鐘意依啲鳩鳩地嘅角色

唔會啦第一集都講左有啲鬼與人無異

唔知Sanchez識唔識彈琴

滿月好有禮貌

全能到仆街

滿月
如果呢個名香港人用會點

值入式廣告

通常俾人叫肥滿

睇完呢套
生仔叫燦星
生女叫滿月

頭兩集講左
呢個moment滿月只係”存在”
係人係鬼，後面會提

諗起之前愛的迫降 正赫去咗南韓就日日食炸雞

應該會畀人叫小穴

但Vera Wong cut咗，iu講女鬼件婚紗度

Subway先係無處不在既存在

靚女用哩個名會好有氣質

靚女無名都係有氣質

孫仙集集咩個袋 都三萬幾一個起啦 呢d都已經係廣告

無名美女....

subway真係成日都韓劇買廣告

叫山齊士彈埋佢啦

有個靚名再加分

全集講呷醋

嬲到

真嬲

嬲能到

呷醋了

滿月嬲嬲豬

跟左成幾百年都唔識睇眉頭眼額

堅嬲

Agger. 睇十套有啲budget 既六七套都會食。

🦋🦋

靚女叫家寶幼羚英秀念慈有容都有氣質

P.O70年咋

IU閪面好可愛

痴線勁浮誇風

70年咋池賢重

丸子iu

屌，哩啲點同，DSE公廁名

明知故問法

Iu咁長頭髮

IU bbg

叫一心

好鬼長啲頭髮

故事係咪教訓我地唔好隨便執路邊野

原來係加速主義暗黑兵法

一心

山狗

好型副鏡

374 rip

滿月咁仆街

347

留心睇，iu集集頭髮長度都唔同

GG

gay味濃

成日搞佢個有錢朋友

Gg

仲要帶番屋企

傻鳩仲要打開

法力勁到對面岸都受影響

其實sanchez係咪鬼仔嚟

故事教訓你 唔好係街邊亂執嘢

嚇死人咩

嘩屌呢d係街見到執都唔好執啦

好能黑

死咗！

戇鳩仔only

岩先個樣好似專家dickson

同燦星有係外國留學

要做好市民 話摸到好似裡面有錢
交比警察叔叔

不嬲都係
連登有時都有人執到個利是有條毛

嚇到傻左

我都想講

滿月唔燦星娶人就做到咁盡

Sanchez點解會rap

奇怪女人冇走過

鬼仔性格唔驚啦

好細膽

俾滿月搞到要冥婚

仲有d似艾粒個個

關乜事 佢自己炒車

iu打的電話

比我係燦星，實嬲到滿月仆街

見到夫人嘅？

09塊面
個權骨大到頂開左部電話

滿月整架

以為係滿月用法力搞到佢個刻炒車

有冇諗過人地想唔想呀屌你老母

存在既鬼有能力現身

係佢整

屈人娶新娘

你無理解錯

又屈錢

貪錢到死

就算佢想
都冇理由自己話哂事唔理個女意見㗎

唔知點解韓國的時裝，尤其太鮮色個堆，有陣支那味。

既然係咁
做咩唔比我娶個女鬼呀社長

唔貪又點會咁多架車咁多好野食

係支那抄人
佢好多風格都學韓國

冇人問過374想唔想

其實傻豬咗
搞佢個frd 男主咪仲想幫個frd頂

呢個故事又係正 好有feel 連到少少滿月感覺

用古董柯尿

原來374碌鳩咁細

屌啲雀仔聲

隻女鬼都頂唔順

個男人定女鬼慘啲

雀叫。。。。

用尿壺

以為打緊飛機

個屋簷真係畫龍點睛

會唔會好似活塞男唔咁掹唔返出黎？

唔係咩

仲有簷逢滴水

其實我諗起活塞男

意識形態幾好 落雨

可能人地準唔係細呢

有隻鬼係到打乜飛機

原來打飛機驅鬼係真

射緊精，爽到腳震？

利是真係唔好亂執

呢個位係估唔到 但社長又睇得出

蒙太奇

對住隻鬼打飛機

賣油翁

Y not both

唔洗插入去既，個出口位對準個樽咪得

打飛機狀膽

同鬼點洞房

開始對鬼打飛機

用念力揸緊你既信念

吾射不亦精乎

首先要有勇氣係女鬼面前拎碌鳩出黎

仲要放個銅錢喺樽口加強難度

熟能生巧

最後咪滴落地

又廣告時間

咁樣賣廣告都得

張滿月真係著得好浮誇

好誇張既植入式廣告

揸住果個係咪subway嚟

Swarovski

植入式廣告+換衫

老老豆豆 比起13號房女鬼 好樣好多

Subway又出現

咁多隻做乜鳩

Iu好cute㗎

依個打扮應該去Tiffany

Audrey Hepburn

yea

十隻手指都帶戒子

碌人地張黑卡

好撚正d造型

買哂成間鋪好冇

柯德莉夏萍look

如果可以佢會想

依個look後生咗好多

編劇真心

救命 好似男朋友望住女人買嘢咁 心諗又買

又幾襯iu

好可愛 頭先個下

好在唔係用佢啲錢

某程度黎講佢已經係

有無gif

Btw
係咪cut左戴2條頸鏈個段
定我Miss左

養 IU 唔平

呢個case高質
張滿月1300年工作經驗無野呃到佢

第二，三個麻姑神出現了

又小夫

英女王造型

英女王？

佢係咪扮緊事頭婆

好似男主返去先?

寵物小精靈嘅護士

正想講咁似英女皇

撚晒聲咁好正

依套嘢啲服裝真係好dum本

我覺得viu 基本冇咩點cut 除左ost

喬伊小姐

求gif

小夫

諗起pokemon嘅喬伊小姐

咁都諗唔到

片頭都冇cut呢下幾好

區區都有個姊妹

偉哥？

Dr. Manhattan

會唔會係春藥嚟

藥房啲麻姑幾好人

IU今晚

幾正

含笑半步釘

棋靈王

中藥版Redbull

印象中有幕係swarovski個staff話而家潮流係興戴2條頸鏈

PO

鬼來講佢地都幾靚仔

講左

兵仔

真係cut咗

員工唔可以參加咁慘

如果係豬扒點算
好在算ok靚女

死仔，溝返學生妹啦

好好嘅經理

PO勁好笑

iu呢幕好正

冇cut啊 出左啦

比時間人拍下拖得唔得架啫

隻女鬼都算好樣 又有錢

一齊miss左

唔係，啱啱個員工有話而家興戴多條鏈。

仆街唔會係揀經理呱

哈哈

又話員工唔得

堅持

道德勒索

啲鬼心諗：你玩9我？

條女咁嚟威脅人架

正啦

堅持一定要活人，有古怪。

點解女鬼硬係無啲血氣明明班仔都正正常常面色

鬼姐 佢係人黎如果唔係冇戲做

條女根起具燦星痰

Po個下巴真係好有戲

iu來料

抵啦⋯⋯比人玩返轉頭

社長又會呷醋喇

唔係活人會帶走埋男鬼

隻女鬼有陰謀

唔知今集播到邊呢

今鋪捉蟲喇

有陰毛

一齊去陰間

she she?

原本每集片尾有彩蛋？

事實證明返工真係唔好太熱心

冇cut的話，應該播唔哂，好屌癮

想早啲睇到結局先好睇

琴晚預告見過燦星開門同禮堂

社長sheshe結婚就可解決

真心唔好透

想繼續睇去now apps睇落去

我睇嗰個版本係冇彩蛋

但劇情冇cut

頭幾集麻姑神講左社長死唔去

可能另外出

韓劇唔係好興片尾有個集既彩蛋咩？
之前迫降都有 唔記得依套有冇

特登播多集

仲以為男主大愛到會想幫
原來都係頂硬上

咁可能真係冇

點解隻手冇紅線嘅

iu新娘

開門呢下正啊 估唔到

但韓版片尾出拖長ost，有餘韻。viutv播會cut片尾，ost出兩句轉場境就會好怪

咁中式

咁型嘅

立即洞房？

首鋼琴bgm真係好正

都唔係佢攞紅囊

真係發緊夢？

古代大家都咁上下

首歌好熟

但佢依家收咗喎

Moonlight sonata?

呢條裙行起來好靚

係啊

早講啦

未經我許可就娶老婆

條裙好靚

我諗個意思邊個攞紅囊邊個有紅線 但具燦星係代替品

個shape好靚
望落腰瘦波大

IU真係好霸氣

呢套劇好既地方
好多野都估唔到但解得通又有伏線

三號麻姑神出手啦

占順個樣串到

係main theme

幾時有得見到美娜唔係著校服

咁就信

揀呢首歌

呢pair都好惋惜 社長應該都有feel

今日咁晏都未完

真。新郎？

個個都叫大叔

放暑假個時

嗰句你一定會好幸福

好有威嚇意味

其實都幾癲
如果某日係街坐坐下
有個細路女開住你ig行埋黎

又真係冇乜唔係着校服嘅戲份

private咗就冇事

First movement

人竟然見到鬼

今日應該做得晒喎

無電話號碼，PO都搵到Mina

希望係

我都想知點解

紅線出現了

具燦星做代替品都冇紅線

可能去到經理跑去開門嗰度cut都未定

我睇晒重睇按劇情討論

唔通唔係人…？

個男仔都係死咗？

今日應該講得完呢個故事

我估做唔哂

得返4分鍾

個男人會死？

咪話囉 談情就完

呢集播唔哂實俾人屌

應該做唔曬

真係齊齊去陰間

哇 估唔到

我真心覺得播唔哂

屌原來係男方家長自私到

居然係咁

成班仆街唔一早講會死

所以話個編劇好犀利

wa diu

唔怪得佢可以見到個新娘

真係估你唔到係男方家長。

一直以為係女方

放手啦

完！

我第一次睇無咩feel
第二次睇呢到就好sad

呢個位真係估唔到 所以話社長唔會講 等你班鬼/人自己選擇

不得了 呢出真係神劇

cut未

同意
啲剪接真係神級

但mina點搵佢

上次mina個單都係 滿月呢個方法真心正

具燦星又突然間會知

即係女鬼睇中個男仔要整死佢？

第一次睇呢part喊死

個女鬼同男仔本身就係準備要結婚

但係收視都唔算好好

本身一齊咗 點知出意外 女死男昏迷

呢d case仲好睇過男女主感情線

放手

呢個劇情

嘩 個樣好詭修女feel

新娘有d似麥明詩

人地話哂都係哈佛mba

屌你
播埋啦仆街

依個位完真係好識剪

但個女鬼應該一早知？

因為係”生靈”
同燦星爸爸，原金宥娜一樣

呢個位cut

貞子

Agger
我成日都唔想睇佢2個

原來係咁，感謝解說

下集好似幾正

13號房女鬼黎料

明白了，感謝解說

終於到13號房

但海外都好hit下

me 2

具燦星其實岩去NGO返工，不然間肯定蝕錢

可能救緊碌鳩，塞住左

原來佢係貞子

識條撚咩
追開既人自然會繼續追架啦 成撚日未夠鐘就cut 仆街viu

你地班連登仔成日話XX鬼好恐怖
令我好期待
點知最後

你地呃我嘅

諗起以前有套主君的太陽
又係講鬼 幾好睇

韓國都hit嘅

好似係未死 昏迷咗
靈魂出竅階段

期待13號房女鬼

逼人開now睇埋佢

依家韓國拍鬼怪片喪屍片拍到手到拿來

同編劇架

成出戲其實冇乜恐怖位

好似係同一個編劇

屍殺列車想快啲有得睇屍殺半島

呢套正

你翻嚟啦 女朋友

係幾hit但我覺得deserve better lo

曲到圓

Viutv啲剪接都係

講緊預告

屌唔怪得有啲feel
兩套都好睇

暑假都唔知上唔上到

viu預告劇透得幾犀利

[ViuTV 8:30]Hotel del luna德魯納酒店 (5)

呢幕係表達佢處理鬼既事物越黎越有經驗

又爆post

適量劇透引你去睇

係永遠都剪得好好睇
播正劇就碌柒咁
成日引鳩我睇 屌佢啦

呢個好睇

本身睇左一次知答案重睇, 又頭到尾都無講過係女方家長, 佢地所做既都符合作為男方家長想做既野

係個剪接劇情編排fake 晒觀眾以為係女方家長

Fuck CCP Virus

要開定post

push

開左啦

推推推

辛苦曬

斷咗咁耐 無撚晒feel

你個frd糊辣巴做咩唔睇

剪紅線

佢怕鬼唔敢睇

原來係較剪

………
好廢
等我下次笑下佢

支持

本身喊位俾viu剪到唔識喊

呢條紅線同個紅袋既cg要用幾多錢

冇曬人嘅

放手呢個課題真係一世都學唔識

隔左兩日

冇人嘅

如果你係條仔會點揀， 走定結婚？

啱啊，冇矖feel

好難揀

咁就睇下我本身老豆老母對我點啦

小朋友

走，被嚇走

尿壺

馬上離開